如果黑人生左個白化病bb仲叫唔叫nigga

點稱呼佢好

升級做白人

白力架

mixgga

Whiga

e66iu

係twitch講呢個會唔會有人BAN

Michael Jackson

咁面揾多2件黑鬼先掂喎 如果佢自己一個係街行呢